估唔到24小時未過香港人已經唔記得梁天琦

個個討論金普會

香港人最叻善忙架啦，咁多娛樂，一面上FB打下卡，轉頭就忙返工諗食咩睇咩戲買樓

咪係, 我同事中午仲去食LUNCH, 好低賤

一定係共狗搞金侵會面 淡化梁天琦

下午己經同同事討論去邊度旅行好😹😹😹

WFC?